Kadunu Ernst Christoph Hein perijate wöörmündri Jüri Kramp ja Karl Jahu olliwa mõlemba kohto ette tulnu ja Karl Jahu ütel, et muido kõik alale ollew kuid aga 1 lehm 3 lammast ja 1 Ziga perrä jäänu läsk ja waeste laste ülespidämises ärä pruugitu saanu.
